乜野milk 我地羅馬吾要呀屌

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

樓主好波！波台就係需要一啲講下呢種冷門球隊嘅會員

羅馬羅馬

Milik to snub Roma for Juventus
唔嚟喎

收馬

樓豬食屎個位比泥狗拎左就開心到咁

點解唔要milik呀？！
幾勁吖！

羅神買milk俾飛馬咁大手筆

係 比人欺凌